公開講定先，任何贊助或搵呂麗瑤做代言既產品，一律杯葛

唔知有幾多巴打都覺得好憤憤不平，如果係咁既事上面都做唔到少少野去杯葛呢種風氣，以後仲講乜野男女平等？

公開講
你邊位呀 邊撚個理你

臭雞代言

染紅果堆都杯唔到啦

普通樣 做左代言都未必認得

可能要開埋記者會

如果佢唔再作出適當既司法程序去處理我會支持樓主既行動

可能樓主係誠哥

你當係呼籲啦，屌你老母做男人呢的野唔支持係度搞個人針對，用錯左字我唔撚岩，一句到尾你唔撚係支持呂麗瑤呢的人丫嘛？

如果✔ 同 N 搵佢， 你係咪唔用同掉哂 已買的？

針對？少年你睇得自己太重了

舊左自然就會淘汰 但唔會再買新貨

咁你戇鳩少陣啦返去搵老母食奶啦好無？
一上黎就話人地以為自己係邊個，結果覆得最快果個係你。

佢係Nike sponsor 架